{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040569",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 케이힐스레지던스펜션"
    },
    "text": "ケイヒルズザテラスは一山と雲亭新都市の間に位置する都心の中のリゾートホテルで、多様なお客様の多様なニーズを満たす旅行と休息、パーティー、ビジネスなどの娯楽施設を提供しています。 それぞれの客室は個別屋外テラスがあり、グランピングを楽しむことができ、21階のルーフトップ階には客室別に露天スパが用意されてプライベートで特別な休息を提供します。 また、フルアンドスパインルーフトップは、広いテラスと個別プールを備えており、どこでも経験したことのない最高の瞬間をお約束します。 周辺には京義中央線野党駅が位置し、近くのインフラや施設に簡単にアクセスできます。 お客様のレビューを通じて当ホテルは都市の中心に位置するペンションのように様々な楽しみどころを提供し、テラスから眺めた素晴らしい夜景と野外露天風呂、すっきりとした良い眺めを持っており、ホテル内でもリラックスできることが分かります。 ただし、駐車スペースが狭く残念な気持ちを示したレビューもあります。 無料Wi-Fi、プレミアムペンション、駐車は可能で、1台は無料で駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスは一山と雲亭新都市の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスは旅行、休息、パーティー、ビジネスなどの娯楽施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスの客室には何がありますか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスの客室には個別屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスのルーフトップ階には何がありますか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスのルーフトップ階には客室別に露天スパが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスのルーフトップには何がありますか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスのルーフトップにはフルアンドスパインルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスの周辺には京義中央線野党駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスはどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスからは素晴らしい夜景と野外露天風呂、すっきりとした良い眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "ケイヒルズザテラスの駐車スペースは狭いとのレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ケイヒルズザテラスでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケイヒルズザテラスでは駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、ケイヒルズザテラスでは駐車が可能で、1台は無料で駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 434
    }
}